膠太多, 對方拋幾舊骨頭出嚟,班人類嘅焦點又全部轉晒.

個重點唔係中國病毒武漢肺炎咩?
點解家下個焦點全部轉咗去香港國安法,印支邊境衝突與AntiFa
咁玩落去真係睇唔未來係點. 若對方再拋D骨出嚟,咁人類未好唔得閒?